# Demo REST API Flagging Payment ASABRI



## Git Repo & Branch

Ada 2 branch:
- main: Contoh menggunakan Sequelize Raw Query. Bisa dilihat di file service/FlaggingService
- with_model: Contoh menggunakan Sequelize model. Ada beberapa perubahab di folder model/ Terutama pada bagian
```
freezeTableName: true,
timestamps: false
```
Perintah diatas untuk memastikan bahwa, nama table sesuai dengan nama model. Dan tidak menggunakan field tambahan seperti: update_at, created_at

## Langkah-langkah Menambahkan Sequelize

1. Install module sequelize dan tedious
```
npm install sequelize tedious --save
```

2. Pastikan sequelize-cli sudah ada. Atau bisa juga menggunakan npx
```
sequelize init
```
atau
```
npx sequelize-cli init
```

3. Buka dan modif config/config.json
Sesuaikan dengan DB server yang akan dipakai

4. Bikin model sesuai kebutuhan
```
sequelize model:generate --name cabang_asabri --attributes cb_name:string,cb_date_insert:date,cb_address:text,cb_desc:text,cb_headoffice:string,cb_code:string
```

```
sequelize model:generate --name cabang_mitra_bayar --attributes cmb_name:string,cmb_child_id:string
```

```
sequelize model:generate --name YARSAN_SEMENTARA --attributes YARSAN_TXNUM:string,YARSAN_ID:string,YARSAN_KANCAB:string,YARSAN_MITRA_ID:string,YARSAN_PST_NAMA:string,YARSAN_KTPANUM:string,YARSAN_PNRM_NOID:string,YARSAN_PNRM_NAMA:string,git YARSAN_PNRM_TLP:string,YARSAN_PNRM_HP:string,YARSAN_JML_HAK:numeric,YARSAN_JML_POT:numeric,YARSAN_JML_NETT:numeric,YARSAN_JML_BLT:numeric,YARSAN_JML_TRM:numeric,YARSAN_DPS_NO:string,YARSAN_DPS_REFF:string,YARSAN_DPS_TGL:date,YARSAN_DPS_USER_NAME:string,YARSAN_NOREK:string,YARSAN_REK_ATAS_NAMA:string
```
5. Ubah masing-masing model sesuai kebutuhan
6. Lakukan perubahan yang diperlukan pada service/ controller/


# About Swagger generated source code

## Overview
This server was generated by the [swagger-codegen](https://github.com/swagger-api/swagger-codegen) project.  By using the [OpenAPI-Spec](https://github.com/OAI/OpenAPI-Specification) from a remote server, you can easily generate a server stub.
